一路同香港人一齊行嘅rubberband,大家都支持吓佢哋新碟同online concert啦

撐咗香港人咁耐，每道微小仲有poly景，大家都支持吓佢哋新碟同online concert啦

推

幫推

已買碟

+1

有冇黃圈嘅唱片舖？想買實體

大家記得投埋903比佢地

Plan b買埋碟